求哥哥收留佢😙

即刻del blur先

好嘔心。。

弘 你搞乜

不安

好似老女人鞋

哥